是日午餐$15 頹飯~.~

唔差喎

好平就真

$15有雞髀?

系🦷

上面兩塊樹皮？

大雞髀

臭雞

就哥

十蚊雞脾 五蚊飯
有埋野飲就真係抵

大圍?

屌。。
我10年前中學狗飯都係咁
小小汁同雞比 難食到仆街 仲要用你依隻膠盒裝住 回憶返晒黎

但都要16 17蚊 10蚊前 仲要學校大量買先咁既價

我公司餐單
依家出面食個lunch 都要50》

15蚊咁大隻雞脾又真係抵喎

係咪上次英泥飯嗰間

A餐終極頹飯

系你老母

捉正字巧叻牙~.<

再黎

15蚊只可以買到飲品咁濟....

如果我屋企樓下有就好